台灣新聞:范瑋琪、張韶涵前世都是仙女

〔記者曾德蓉／台北報導〕范瑋琪、張韶涵昔日同門心結糾葛8年，至今難解，張韶涵近期參加中國節目《歌手2018》再度翻紅，於是雙姝恩怨再度被起底，兩人粉絲隔空叫陣；命理師江嘉葉分析，兩人前世就是閨蜜卻疏遠，這世能再度重逢，具有修復關係的緣分。

江嘉葉表示，范瑋琪、張韶涵前世都是仙女，同樣負責送公文的工作，因年齡相仿成為閨蜜，不過有次天庭舉辦一個大型的送公文比賽，過程中要經過高山森林、湖泊等障礙，對體力與飛行功夫都是考驗，好勝的兩人為了爭奪第一名，暗生心結，最後漸行漸遠。

從兩人面向來看，張韶涵柔中帶剛、堅強有毅力，與人相處時，會因人而異有不同態度，表面中規中矩，其實很活潑調皮，此外，她的鼻孔帶財，事業將會火紅到42歲，之後持平發展；范瑋琪具有責任感，從她頸椎有力看來，不會輕易被擊倒，加上待人和藹可親、唇形潤滑有氣，所以人緣不錯；江嘉葉指出，兩人「這一世有幸能再度成為朋友，上天的安排就是要你們兩人重拾友誼，成為好友。」

breaking news

所以話台灣既社會福利真係唔話得，弱智人士都有好穩定既就業保障

其實佢地做乜 唱如果的事個陣唔係幾好架咩
仲有傳過佢地都係les?

點解台灣可以寫得出咁嘅新聞

傳聞同公司爭做一姐
但les范圈內人緣好啲
張爆出斷絕母女關係收自己皮

Les 范扮結婚勝出

命理師江嘉葉分析，兩人前世就是閨蜜卻疏遠，這世能再度重逢，具有修復關係的緣分。

江嘉葉表示，范瑋琪、張韶涵前世都是仙女，同樣負責送公文的工作，因年齡相仿成為閨蜜，不過有次天庭舉辦一個大型的送公文比賽，過程中要經過高山森林、湖泊等障礙，對體力與飛行功夫都是考驗，好勝的兩人為了爭奪第一名，暗生心結，最後漸行漸遠。

作故能力令我拜服

神仙都要有OA

送公文比賽 點撚樣諗出嚟

神仙有法術，點解要仙女送公文
台灣啲命理師真係有人信架?
唔怪得咁多性交轉運

台灣人係好迷信 好多寺廟神佛
連新聞台都日日夜夜講靈異嘢

咁個記者搞完一輪訪問完唔通唔出街咩
香港夠成日揾麥玲玲批啲明星啦
只不過佢冇咁勁嘅故仔遮